各位大神比比意見：關於見家長

昨日接男友機，送到屋企樓下。男友主要係放下行李，然後跟我一起外出吃飯。
突然男友叫我見家長。既然到他屋企門口，無理由鬼鬼祟祟，躲起來，所以就進他家了。
於是跟對方媽媽聊天，雖然ok，能聊，但氣氛仍然尷尬。我亦有表示，不好意思咁突然 真係打擾你們了。
問題係：第一次咁突然，咁匆忙，無禮物做見面禮，一來好失禮，二來怕對方媽媽不喜歡我。點算？

心中方法：唯有下次見面補上禮物？
暫時已做：昨天晚上立馬道歉訊息，請男友讓媽媽看。

我做對了嗎？還是有其他補救方法？
希望各位大神指點一下，謝謝你們

補充資料： 我仍在讀大學，男友已工作。第一次接觸男友家人。

呢個係真心post黎?
唔緊要啦你仲讀緊書，你第一次見家長只要打扮整齊，大方有禮咁就ok啦。反正又唔係特登邀請你去食飯又剩，只係咁岩經過上黎，唔洗送禮咁大陣仗，你真係想送下次上人地屋企食飯再送啦。

約實伯母下一次食飯
俾埋見面禮

真心～
好的 謝謝

好的 下次見面我會補禮

食個飯諗咁多野

唔係食飯
只是接機 送男友回家 我本來是想在樓下等男友放下行李而已
沒有預先知道會見對方家人

有驚無喜啦真係

處理得一般，樓主未夠老練

男朋友臨時拉你去見家長，你無錯呀

正確做法應該send message話自己好開心，覺得同佢地一齊好溫馨

順口補句，臨時去到無打扮好，唔好意思

唔應該道歉，你又無做錯，做咩自貶身價